今年所有80後都30歲

講好的30歲前要搵30k up；
到呢刻都係20k

講好的30歲前要買樓；
買條毛

講好的30歲前要結婚；
結扎會快啲

講好的30歲前有自己家庭；
屋企人仲肯收留已經感恩

講好的30歲前要事業有成；
一事無成

原來一樣野都未做到

90後都過左一半啦

除左買樓
事業有成唔識計
其他都做到

利申：85

唔講咁多，即刻駁咀？

單身狗

買左樓，結左婚，未生仔，事業高不成低不就

除左事業成功之外

其他都做到
做打工狗真係好辛苦

90頭
買左樓
工作唔上唔落
未結婚
更加未生仔
30k勉強ok

應該都感恩

我大你4，5年，搵近40k。冇樓冇女。

人愈大你會覺得搵愛情係好難

應該話愛情重要過好多野同埋好難控制

30碎

沒有金錢，愛情幾重要都控制唔到

只有金錢，沒有愛情，人生只會漫無目的，冇人同你分享快樂與哀傷

91

人工35-40K
上年年尾買左樓花
今個月結婚
結完婚就搬出去租樓住等樓花

連登真係冇窮人

88年
自己45k一個月、老婆44k一個月
結左婚
未買樓

90k 都未買樓

個個都搵50k , 食二手飯d 人係邊？

89
人工3皮
有老婆
個女兩歲半
住公屋

唉。30歲仲係廿幾K

最慘係冇目標，唔知咩係自己想做既野